<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abstraction_instruction">Voy a darte dos palabras y quiero que me digas la similitud que tienen</string>
    <string name="alert">Alerta</string>
    <string name="backwards_instructions">Le voy a leer una serie de números, y cuando haya terminado, me gustaría que repita los números en el orden inverso al que yo los he dado.</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="clear_title_button">Borrar</string>
    <string name="clock_instructions">Dibuja un reloj. Pon todos los números y dibuja las 10 y 11 minutos.</string>
    <string name="cube_instructions">Copia este dibujo lo mejor posible que puedas en el espacio dado abajo.</string>
    <string name="graph_instructions">Dibuje una línea alternando entre cifras y letras, respetando el orden numérico y el orden alfabético. Comience aquí (señale el 1) y dibuje una línea hacia la letra A, y a continuación hacia el 2, etc. Termine aquí (señale la E).</string>
    <string name="animal_instructions">¿Puedes decirme el nombre de este animal?</string>
    <string name="memory_instructions">Le voy a leer una lista de palabras que debe recordar. Escuche con atención y, cuando yo termine, me gustaría que me diga todas las palabras que pueda recordar, en el orden que desee</string>
    <string name="do_not_know">No lo sé</string>
    <string name="numbers_instructions">Le voy a leer una serie de números, y cuando haya terminado, me gustaría que repita estos números en el mismo orden en el que yo los he dicho</string>
    <string name="letters_instructions">Voy a leerle una serie de letras. Cada vez que diga la letra ‘A’, dé un golpecito con la mano. Cuando diga una letra que no sea la A, no dé ningún golpecito</string>
    <string name="substraction_instructions">Ahora me gustaría que calcule 100 menos 7, y así sucesivamente: continúe restando 7 a la cifra de su respuesta anterior, hasta que le pida que pare</string>
    <string name="language_instructions">Ahora le voy a leer una frase y me gustaría que la repitiera a continuación</string>
    <string name="fluency_instructions">Me gustaría que me diga el mayor número posible de palabras que comiencen por la letra que le diga. Puede decir cualquier tipo de palabra, excepto nombres propios, números, conjugaciones verbales (p. ej. ‘meto’, ‘metes’, ‘mete’) y palabras de la misma familia (p.ej. ‘manzana’, ‘manzano’). Le pediré que pare al minuto. Está preparado? Ahora, diga el mayor número posible de palabras que comiencen por la letra F</string>
    <string name="recall_instructions">Antes le leí una serie de palabras y le pedí que las recordase. Dígame ahora todas las palabras de las que se acuerde</string>
    <string name="leave_task">¿Quiere continuar a la siguiente tarea?</string>
    <string name="leave">Abandonar</string>
    <string name="next_button">Siguiente</string>
    <string name="orientation_instructions">Voy a hacerte unas preguntas sobre la fecha y el lugar donde estás ahora.</string>
    <string name="submit_answer">Enviar</string>
    <string name="start_task">Empezar Tarea</string>
    <string name="undo_button">Deshacer</string>
    <string name="help_button">Ayuda</string>
    <string name="sttLabel">Micrófono</string>
    <string name="animalHint">" Nombre del animal"</string>
    <string name="proceed_button">Acceder</string>
    <string name="skip_button">Saltar</string>
    <string name="tutorial_message">Esta es tu primera vez con la aplicación. ¿Quieres ver el tutorial?</string>
    <string name="confirm">Corfirmar</string>
    <string name="introduction_1_title">Resultados</string>
    <string name="introduction_2_title">Bienestar</string>
    <string name="introduction_3_title">Seguridad</string>
    <string name="tutorial_welcome_meessage">Bienvenido al tutorial. Va a ver cómo abordar las tareas que se le van a suministrar</string>
    <string name="tutorial_top_message">Las tareas tienen 3 áreas: superior (azul), centro (rojo) e inferior (verde). La parte superior contiene información útil sobre lo que hay que hacer.</string>
    <string name="tutorial_center_message">" El centro contiene el área interactiva donde podrás completar la tarea."</string>
    <string name="tutorial_bottom_message">" La parte inferior contiene botones para deshacer ciertas acciones, proporcionar más información sobre la tarea y continuar con la siguiente tarea. Si no sabe cómo completar la tarea, puede omitirla con el siguiente botón, ubicado a la derecha. Para finalizar el tutorial, haga clic en el siguiente botón."</string>
    <string name="introduction_1_message">" Cognimobile le permite obtener todos los datos necesarios para sus estudios, además de datos de contexto de sus pacientes para que pueda diagnosticar mejor."</string>
    <string name="introduction_2_message">" Los pacientes de su estudio tienen la posibilidad de hacer varias pruebas por su cuenta."</string>
    <string name="introduction_3_message">" Todos los datos recopilados de los estudios estarán seguros en su servidor, gracias al marco de trabajo AWARE."</string>
    <string name="times_left">Tiene %1$d oportunidades para deshacer.</string>
    <string name="no_times_left">Ya no tiene más oportunidades para deshacer</string>
    <string name="speech_bubble_tail">Cola de burbuja de discurso</string>
    <string name="menu_studies">Estudios</string>
    <string name="menu_settings">Ajustes</string>
    <string name="attention">Atención</string>
    <string name="go_on">Ir</string>
    <string name="confirmation">Confirmación</string>
    <string name="continue_next_task">Continuar</string>
    <string name="task_is_ended">La tarea ha terminado. Pulse el botón \"Siguiente\" para continuar.</string>
    <string name="save">Guardar</string>
    <string name="add_word">Añadir palabra</string>
</resources>