<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abstraction_instruction">Voy a darte dos palabras y quiero que me digas la similitud que tienen</string>
    <string name="alert">Alerta</string>
    <string name="backwards_instructions">Le voy a leer una serie de números, y cuando haya terminado, me gustaría que repita los números en el orden inverso al que yo los he dado.</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="clear_title_button">Borrar</string>
    <string name="clock_instructions">Dibuja un reloj. Pon todos los números y dibuja las %1$s.</string>
    <string name="cube_instructions">Copia este dibujo lo mejor posible que puedas en el espacio dado abajo.</string>
    <string name="graph_instructions">Dibuje una línea alternando entre cifras y letras, respetando el orden numérico y el orden alfabético. Comience aquí (señale el 1) y dibuje una línea hacia la letra A, y a continuación hacia el 2, etc. Termine aquí (señale la E).</string>
    <string name="animal_instructions">¿Puedes decirme el nombre de este animal?</string>
    <string name="memory_instructions">Le voy a leer una lista de palabras que debe recordar. Escuche con atención y, cuando yo termine, me gustaría que me diga todas las palabras que pueda recordar, en el orden que desee</string>
    <string name="do_not_know">No lo sé</string>
    <string name="numbers_instructions">Le voy a leer una serie de números, y cuando haya terminado, me gustaría que repita estos números en el mismo orden en el que yo los he dicho</string>
    <string name="letters_instructions">Voy a leerle una serie de letras. Cada vez que diga la letra ‘%1$s’, dé un toque en la pantalla. Cuando no sea la \'%1$s\', no haga nada.</string>
    <string name="substraction_instructions">Ahora me gustaría que calcule %1$d menos %2$d, y así sucesivamente: continúe restando %2$d a la cifra de su respuesta anterior, hasta que le pida que pare</string>
    <string name="language_instructions">Ahora le voy a leer una frase y me gustaría que la repitiera a continuación</string>
    <string name="fluency_instructions">Me gustaría que me diga el mayor número posible de palabras que comiencen por la letra que le diga. Puede decir cualquier tipo de palabra, excepto nombres propios, números, conjugaciones verbales (p. ej. ‘meto’, ‘metes’, ‘mete’) y palabras de la misma familia (p.ej. ‘manzana’, ‘manzano’). Le pediré que pare al minuto. Está preparado? Ahora, diga el mayor número posible de palabras que comiencen por la letra %1$s.</string>
    <string name="recall_instructions">Antes le leí una serie de palabras y le pedí que las recordase. Dígame ahora todas las palabras de las que se acuerde</string>
    <string name="leave_task">¿Quiere continuar a la siguiente tarea?</string>
    <string name="leave">Abandonar</string>
    <string name="next_button">Siguiente</string>
    <string name="orientation_instructions">Voy a hacerte unas preguntas sobre la fecha y el lugar donde estás ahora.</string>
    <string name="submit_answer">Enviar</string>
    <string name="start_task">Empezar Tarea</string>
    <string name="undo_button">Deshacer</string>
    <string name="help_button">Ayuda</string>
    <string name="sttLabel">Micrófono</string>
    <string name="animalHint">" Nombre del animal"</string>
    <string name="proceed_button">Acceder</string>
    <string name="skip_button">Saltar</string>
    <string name="tutorial_message">Esta es tu primera vez con la aplicación. ¿Quieres ver el tutorial?</string>
    <string name="confirm">Corfirmar</string>
    <string name="introduction_1_title">Resultados</string>
    <string name="introduction_2_title">Bienestar</string>
    <string name="introduction_3_title">Seguridad</string>
    <string name="tutorial_welcome_meessage">Bienvenido al tutorial. Va a ver cómo abordar las tareas que se le van a suministrar</string>
    <string name="tutorial_top_message">Las tareas tienen 3 áreas: superior (azul), centro (rojo) e inferior (verde). La parte superior contiene información útil sobre lo que hay que hacer.</string>
    <string name="tutorial_center_message">" El centro contiene el área interactiva donde podrás completar la tarea."</string>
    <string name="tutorial_bottom_message">" La parte inferior contiene botones para deshacer ciertas acciones, proporcionar más información sobre la tarea y continuar con la siguiente tarea. Si no sabe cómo completar la tarea, puede omitirla con el siguiente botón, ubicado a la derecha. Para finalizar el tutorial, haga clic en el siguiente botón."</string>
    <string name="introduction_1_message">" Cognimobile le permite obtener todos los datos necesarios para sus estudios, además de datos de contexto de sus pacientes para que pueda diagnosticar mejor."</string>
    <string name="introduction_2_message">" Los pacientes de su estudio tienen la posibilidad de hacer varias pruebas por su cuenta."</string>
    <string name="introduction_3_message">" Todos los datos recopilados de los estudios estarán seguros en su servidor,
        gracias al Cognimobile Dashboard."
    </string>
    <string name="times_left">Tiene %1$d oportunidades para deshacer.</string>
    <string name="no_times_left">Ya no tiene más oportunidades para deshacer</string>
    <string name="speech_bubble_tail">Cola de burbuja de discurso</string>
    <string name="menu_studies">Estudios</string>
    <string name="menu_settings">Ajustes</string>
    <string name="attention">Atención</string>
    <string name="go_on">Ir</string>
    <string name="confirmation">Confirmación</string>
    <string name="continue_next_task">Continuar</string>
    <string name="task_is_ended">La tarea ha terminado. Pulse el botón \"Siguiente\" para continuar.</string>
    <string name="save">Guardar</string>
    <string name="add_word">Añadir palabra</string>
    <string name="quit_study_contentDescription">Dejar estudio</string>
    <string name="join_study_label">Unirse a un nuevo estudio.</string>
    <string name="toast_joining_study">Uniéndose a un nuevo estudio.</string>
    <string name="toast_could_not_join_study">No se pudo obtener el link del estudio</string>
    <string name="provide_link">Por favor, introduzca un enlace.</string>
    <string name="write_test_link_explanation">Introduzca un enlace en el espacio de abajo.</string>
    <string name="link_hint">Enlace de estudio</string>
    <string name="enter_link">Introduzca enlace de estudio.</string>
    <string name="no_studies_active">No hay ningún estudio activo. Por favor, únase a uno presionando el botón de abajo.</string>
    <string name="tests_available">Hay %1$d nuevos tests disponibles.</string>
    <string name="no_studies_content_description">Imagen sin estudios</string>
    <string name="no_tests_content_description">Imagen sin tests</string>
    <string name="no_tests_actives">No hay tests disponibles.</string>
    <string name="error_occurred">Un error ocurrió</string>
    <string name="quit_test_contentDescription">Borrar test</string>
    <string name="pref_notifications_title">Activar notificaciones</string>
    <string name="pref_config_title">Cambiar opciones de entrada de datos</string>
    <string name="pref_about_title">Acerca de</string>
    <string name="accept_notification">Entendido</string>
    <string name="cognimobile_description">" Cognimobile es parte de Cognimobile Platform, un proyecto de Fin de Grado desarrollado por Guillermo Bueno Vargas en la Universidad de Granada. El objetivo de este proyecto es facilitar la recopilación de información contextual de los pacientes y hacer posible la administración de pruebas cognitivas de forma digital."</string>
    <string name="test_completed">Has completado el test. ¡Bien hecho!</string>
    <string name="thirdPartyElements">" Este proyecto nunca hubiera sido posible sin los siguientes elementos: Copyright 2013 AWARE framework Con licencia de Apache License, Versión 2.0 (la \"Licencia\"); no puede utilizar este archivo excepto de conformidad con la Licencia. Puede obtener una copia de la Licencia en http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0 A menos que lo exija la ley aplicable o se acuerde por escrito, el software distribuido bajo la Licencia se distribuye \"TAL CUAL\", SIN GARANTÍAS NI CONDICIONES DE NINGÚN TIPO, ya sea expresa o implícita. Consulte la Licencia para conocer el idioma específico que rige los permisos y las limitaciones de la Licencia. Copyright 2020 Lottie Licenciado bajo la Licencia Apache, Versión 2.0 (la \"Licencia\"); no puede utilizar este archivo excepto de conformidad con la Licencia. Puede obtener una copia de la Licencia en http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0 A menos que lo exija la ley aplicable o se acuerde por escrito, el software distribuido bajo la Licencia se distribuye \"TAL CUAL\", SIN GARANTÍAS NI CONDICIONES DE NINGÚN TIPO, ya sea expresa o implícita. Consulte la Licencia para conocer el idioma específico que rige los permisos y las limitaciones de la Licencia. Página Acerca de Android La licencia del MIT (MIT) Copyright © 2016 Mehdi Sakout Por la presente se concede permiso, sin cargo, a cualquier persona que obtenga una copia de este software y los archivos de documentación asociados (el \"Software\"), para utilizar el Software sin restricciones , incluidos, entre otros, los derechos para usar, copiar, modificar, fusionar, publicar, distribuir, sublicenciar y / o vender copias del Software, y permitir que las personas a las que se les proporcione el Software lo hagan, sujeto a las siguientes condiciones: El aviso de copyright anterior y este aviso de permiso se incluirán en todas las copias o partes sustanciales del Software. EL SOFTWARE SE PROPORCIONA \"TAL CUAL\", SIN GARANTÍA DE NINGÚN TIPO, EXPRESA O IMPLÍCITA, INCLUYENDO PERO NO LIMITADO A LAS GARANTÍAS DE COMERCIABILIDAD, APTITUD PARA UN PROPÓSITO PARTICULAR Y NO INFRACCIÓN. EN NINGÚN CASO LOS AUTORES O TITULARES DE LOS DERECHOS DE AUTOR SERÁN RESPONSABLES DE CUALQUIER RECLAMO, DAÑOS U OTRA RESPONSABILIDAD, YA SEA EN UNA ACCIÓN DE CONTRATO, AGRAVIO O DE OTRO MODO, QUE SURJA DE, FUERA DE O EN RELACIÓN CON EL SOFTWARE O EL USO U OTRAS NEGOCIACIONES SOFTWARE. WordPress para Android, inspirado en los botones. es un proyecto de código abierto cubierto por la GNU General Public License versión 2. Nota: el código del directorio libs / proviene de bibliotecas externas, que pueden estar cubiertas por una licencia diferente compatible con la GPLv2. Autores de animaciones de LottieFiles.com: - Shivsagar - Jonas Alvarson - pratyush das"</string>
    <string name="click_back">Haga clic en ATRÁS nuevamente para salir.</string>
    <string name="click_done">CLICK!</string>
    <string name="provide_data">INTRODUZCA INFORMACIÓN</string>
    <string name="loading">Cargando …</string>
    <string name="language_instructions_2">Ahora le voy a leer otra frase. Repitela, tal como lo dije.</string>
    <string name="memory_instructions_2">Voy a leer la misma lista por segunda vez. Trate de recordar y decirme tantas palabras como pueda, incluidas las que mencionó la primera vez.</string>
    <string name="memory_instructions_last">Te volveré a preguntar al final de esta prueba cuantas palabras recuerdas.</string>
    <string name="pref_logout_title">Cerrar sesión</string>
    <string name="pref_change_server_title">Cambiar servidor</string>
</resources>