<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="graph_instructions">Tik achtereenvolgens een cijfer en een letter aan, begin bij 1, ga naar A, vervolgens naar 2 enzovoort. Er zal een lijn ontstaan tussen twee opeenvolgende stappen. U eindigt dan bij E. Als u klaar bent tikt u op ‘volgende</string>
    <string name="cube_instructions">Teken deze figuur zo nauwkeurig mogelijk na, in de ruimte hieronder</string>
    <string name="clock_instructions">Teken een klok. Plaats er alle cijfers in en zet de wijzers op %1$s.</string>
    <string name="animal_instructions">Hoe heet dit dier?</string>
    <string name="memory_instructions">Ik ga een rij woorden voorlezen die u moet onthouden, nu maar ook straks. Luister goed. Als ik klaar ben, vertelt u me alle woorden die u hebt onthouden. Het maakt niet uit in welke volgorde u ze opnoemt</string>
    <string name="numbers_instructions">Ik ga een aantal cijfers opnoemen en als ik klaar ben, moet u ze in dezelfde volgorde nazeggen als ik ze heb gezegd</string>
    <string name="backwards_instructions">Nu ga ik weer cijfers opnoemen, maar zodra ik klaar ben, moet u ze in omgekeerde volgorde nazeggen</string>
    <string name="letters_instructions">Ik ga u nu een reeks letters voorlezen. Iedere keer dat ik de letter %1$s noem, tikt u eenmaal op het scherm. Wanneer ik een andere letter noem, tikt u niet op het scherm</string>
    <string name="substraction_instructions">Wilt u van %1$d %2$d aftrekken en van wat overblijft weer %2$d aftrekken en zo doorgaan tot ik stop zeg?</string>
    <string name="language_instructions">"Ik ga u een zin voorlezen. Zeg deze na zodra ik klaar ben, precies zoals ik hem heb gezegd "</string>
    <string name="fluency_instructions">Noem zo veel mogelijk woorden als u kunt bedenken die beginnen met een bepaalde letter van het alfabet. Ik zal u de letters straks vertellen. U mag ieder woord noemen dat u wilt, behalve namen, cijfers, of woorden die met hetzelfde voorstukje (voorvoegsel) beginnen, zoals bijvoorbeeld lief, liefde, liefdevol. Na één minuut vraag ik u te stoppen. Noem zo veel mogelijk woorden als u kunt bedenken die beginnen met de letter %1$s.</string>
    <string name="abstraction_instruction">Kunt u met 1 woord aangeven wat de overeenkomst is tussen de volgende dingen?</string>
    <string name="recall_instructions">Ik heb u eerder een rij met woorden voorgelezen, en ik vroeg u ze te onthouden. Vertel me zo veel mogelijk woorden die u zich kunt herinneren</string>
    <string name="alert">Alarm</string>
    <string name="cancel">Nee</string>
    <string name="clear_title_button">Opnieuw</string>
    <string name="do_not_know">" Ik weet het niet"</string>
    <string name="leave_task">" Wil je doorgaan naar de volgende taak?"</string>
    <string name="leave">Ja</string>
    <string name="next_button">Volgende</string>
    <string name="orientation_instructions">Ik ga je wat vragen stellen over de datum en plaats waar je nu bent.</string>
    <string name="submit_answer">Verstuur</string>
    <string name="start_task">" Start Taak"</string>
    <string name="undo_button">Ongedaan maken</string>
    <string name="help_button">Hulp</string>
    <string name="sttLabel">Microfoon</string>
    <string name="animalHint">" Dierlijke naam"</string>
    <string name="proceed_button">Doorgaan</string>
    <string name="skip_button">"Overslaan "</string>
    <string name="tutorial_message">" Dit is de eerste keer dat je de app gebruikt. Wil je de tutorial zien?"</string>
    <string name="confirm">Bevestigen</string>
    <string name="tutorial_top_message">" De taken hebben 3 gebieden: boven (blauw), midden (rood) en onder (groen). De bovenste bevat nuttige informatie over wat er moet gebeuren."</string>
    <string name="tutorial_welcome_meessage">" Welkom bij de tutorial. Je gaat kijken hoe je de taken die voor jou beschikbaar zijn kunt gebruiken."</string>
    <string name="tutorial_center_message">" Het midden bevat het speelbare gebied waar u de taak kunt voltooien."</string>
    <string name="tutorial_bottom_message">" De onderkant bevat knoppen om bepaalde acties ongedaan te maken, om meer informatie over de taak te geven en om door te gaan naar de volgende taak. Als u niet weet hoe u de taak moet voltooien, kunt u deze overslaan met de volgende knop aan de rechterkant. Klik op de volgende knop om de tutorial af te ronden."</string>
    <string name="introduction_1_title">Resultaten</string>
    <string name="introduction_2_title">Comfort</string>
    <string name="introduction_3_title">Veiligheid</string>
    <string name="introduction_1_message">Met Cognimobile kunt u alle gegevens die nodig zijn voor uw studies en contextgegevens van uw patiënten verkrijgen, zodat u een betere diagnose kunt stellen.</string>
    <string name="introduction_2_message">Uw studiepatiënten hebben de mogelijkheid om zelf meerdere tests uit te voeren.</string>
    <string name="introduction_3_message">" Alle gegevens die uit de onderzoeken zijn verzameld, staan ​​veilig op uw server dankzij het AWARE-framework."</string>
    <string name="times_left">" U moet %1$d keer ongedaan maken."</string>
    <string name="no_times_left">" Je hebt geen ongedaan gemaakte tijden meer."</string>
    <string name="speech_bubble_tail">Toespraak bubble staart</string>
    <string name="menu_studies">Studies</string>
    <string name="menu_settings">Instellingen</string>
    <string name="attention">Aandacht</string>
    <string name="go_on">Gaan</string>
    <string name="confirmation">Bevestiging</string>
    <string name="continue_next_task">Voortgaan</string>
    <string name="task_is_ended">Taak is beëindigd. Druk op Volgende om door te gaan.</string>
    <string name="save">Sparen</string>
    <string name="add_word">" Woord toevoegen"</string>
    <string name="quit_study_contentDescription">Stoppen met studeren</string>
    <string name="join_study_label">Doe mee met nieuwe studie</string>
    <string name="toast_joining_study">Deelnemen aan de studie</string>
    <string name="toast_could_not_join_study">Kan de studielink niet ophalen</string>
    <string name="provide_link">Geef een link op</string>
    <string name="write_test_link_explanation">Geef de studielink op in de onderstaande ruimte.</string>
    <string name="link_hint">Studie link</string>
    <string name="enter_link">Link invoeren</string>
    <string name="no_studies_active">Er is momenteel geen onderzoek actief. Klik op de onderstaande knop en voeg er een toe</string>
    <string name="tests_available">Er zijn %1$d nieuwe tests beschikbaar.</string>
    <string name="no_tests_content_description">Afbeelding zonder test</string>
    <string name="no_studies_content_description">Geen studies afbeelding</string>
    <string name="no_tests_actives">Er zijn momenteel geen tests beschikbaar.</string>
    <string name="error_occurred">Er is een fout opgetreden</string>
    <string name="quit_test_contentDescription">Test verwijderen</string>
    <string name="pref_notifications_title">Schakel berichtmeldingen in</string>
    <string name="pref_config_title">Wijzig invoeropties</string>
    <string name="pref_about_title">Over</string>
    <string name="accept_notification">Begrepen</string>
</resources>