<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="graph_instructions">Tik achtereenvolgens een cijfer en een letter aan, begin bij 1, ga naar A, vervolgens naar 2 enzovoort. Er zal een lijn ontstaan tussen twee opeenvolgende stappen. U eindigt dan bij E. Als u klaar bent tikt u op ‘volgende</string>
    <string name="cube_instructions">Teken deze figuur zo nauwkeurig mogelijk na, in de ruimte hieronder</string>
    <string name="clock_instructions">%1$s. Plaats er alle cijfers in en zet de wijzers op tien over tien.</string>
    <string name="animal_instructions">Hoe heet dit dier?</string>
    <string name="memory_instructions">Ik ga een rij woorden voorlezen die u moet onthouden, nu maar ook straks. Luister goed. Als ik klaar ben, vertelt u me alle woorden die u hebt onthouden. Het maakt niet uit in welke volgorde u ze opnoemt</string>
    <string name="numbers_instructions">Ik ga een aantal cijfers opnoemen en als ik klaar ben, moet u ze in dezelfde volgorde nazeggen als ik ze heb gezegd</string>
    <string name="backwards_instructions">Nu ga ik weer cijfers opnoemen, maar zodra ik klaar ben, moet u ze in omgekeerde volgorde nazeggen</string>
    <string name="letters_instructions">Ik ga u nu een reeks letters voorlezen. Iedere keer dat ik de letter %1$s noem, tikt u eenmaal op het scherm. Wanneer ik een andere letter noem, tikt u niet op het scherm</string>
    <string name="substraction_instructions">Wilt u van %1$d %2$d aftrekken en van wat overblijft weer %2$d aftrekken en zo doorgaan tot ik stop zeg?</string>
    <string name="language_instructions">"Ik ga u een zin voorlezen. Zeg deze na zodra ik klaar ben, precies zoals ik hem heb gezegd "</string>
    <string name="fluency_instructions">Noem zo veel mogelijk woorden als u kunt bedenken die beginnen met een bepaalde letter van het alfabet. Ik zal u de letters straks vertellen. U mag ieder woord noemen dat u wilt, behalve namen, cijfers, of woorden die met hetzelfde voorstukje (voorvoegsel) beginnen, zoals bijvoorbeeld lief, liefde, liefdevol. Na één minuut vraag ik u te stoppen. Noem zo veel mogelijk woorden als u kunt bedenken die beginnen met de letter %1$s.</string>
    <string name="abstraction_instruction">Kunt u met 1 woord aangeven wat de overeenkomst is tussen de volgende dingen?</string>
    <string name="recall_instructions">Ik heb u eerder een rij met woorden voorgelezen, en ik vroeg u ze te onthouden. Vertel me zo veel mogelijk woorden die u zich kunt herinneren</string>
    <string name="alert">Alarm</string>
    <string name="cancel">Nee</string>
    <string name="clear_title_button">Opnieuw</string>
    <string name="do_not_know">" Ik weet het niet"</string>
    <string name="leave_task">" Wil je doorgaan naar de volgende taak?"</string>
    <string name="leave">Ja</string>
    <string name="next_button">Volgende opdracht</string>
    <string name="orientation_instructions">Ik ga je wat vragen stellen over de datum en plaats waar je nu bent.</string>
    <string name="submit_answer">OK</string>
    <string name="start_task">" Start Taak"</string>
    <string name="undo_button">Ongedaan maken</string>
    <string name="help_button">Hulp</string>
    <string name="sttLabel">Microfoon</string>
    <string name="animalHint">" Dierlijke naam"</string>
    <string name="proceed_button">Doorgaan</string>
    <string name="skip_button">"Overslaan "</string>
    <string name="tutorial_message">" Dit is de eerste keer dat je de app gebruikt. Wil je de tutorial zien?"</string>
    <string name="confirm">Bevestigen</string>
    <string name="tutorial_top_message">" De taken hebben 3 gebieden: boven (blauw), midden (rood) en onder (groen). De bovenste bevat nuttige informatie over wat er moet gebeuren."</string>
    <string name="tutorial_welcome_meessage">" Welkom bij de tutorial. Je gaat kijken hoe je de taken die voor jou beschikbaar zijn kunt gebruiken."</string>
    <string name="tutorial_center_message">" Het midden bevat het speelbare gebied waar u de taak kunt voltooien."</string>
    <string name="tutorial_bottom_message">" De onderkant bevat knoppen om bepaalde acties ongedaan te maken, om meer informatie over de taak te geven en om door te gaan naar de volgende taak. Als u niet weet hoe u de taak moet voltooien, kunt u deze overslaan met de volgende knop aan de rechterkant. Klik op de volgende knop om de tutorial af te ronden."</string>
    <string name="introduction_1_title">Resultaten</string>
    <string name="introduction_2_title">Comfort</string>
    <string name="introduction_3_title">Veiligheid</string>
    <string name="introduction_1_message">Met Cognimobile kunt u alle gegevens die nodig zijn voor uw studies en contextgegevens van uw patiënten verkrijgen, zodat u een betere diagnose kunt stellen.</string>
    <string name="introduction_2_message">Uw studiepatiënten hebben de mogelijkheid om zelf meerdere tests uit te voeren.</string>
    <string name="introduction_3_message">" Alle gegevens die uit de onderzoeken zijn verzameld, staan ​​veilig op uw
        server dankzij het Cognimobile Dashboard."
    </string>
    <string name="times_left">" U moet %1$d keer ongedaan maken."</string>
    <string name="no_times_left">" Je hebt geen ongedaan gemaakte tijden meer."</string>
    <string name="speech_bubble_tail">Toespraak bubble staart</string>
    <string name="menu_studies">Studies</string>
    <string name="menu_settings">Instellingen</string>
    <string name="attention">Aandacht</string>
    <string name="go_on">Gaan</string>
    <string name="confirmation">Bevestiging</string>
    <string name="continue_next_task">Voortgaan</string>
    <string name="task_is_ended">Taak is beëindigd. Druk op Volgende om door te gaan.</string>
    <string name="save">Sparen</string>
    <string name="add_word">" Woord toevoegen"</string>
    <string name="quit_study_contentDescription">Stoppen met studeren</string>
    <string name="join_study_label">Doe mee met nieuwe studie</string>
    <string name="toast_joining_study">Deelnemen aan de studie</string>
    <string name="toast_could_not_join_study">Kan de studielink niet ophalen</string>
    <string name="provide_link">Geef een link op</string>
    <string name="write_test_link_explanation">Geef de studielink op in de onderstaande ruimte.</string>
    <string name="link_hint">Studie link</string>
    <string name="enter_link">Link invoeren</string>
    <string name="no_studies_active">Er is momenteel geen onderzoek actief. Klik op de onderstaande knop en voeg er een toe</string>
    <string name="tests_available">Er zijn %1$d nieuwe tests beschikbaar.</string>
    <string name="no_tests_content_description">Afbeelding zonder test</string>
    <string name="no_studies_content_description">Geen studies afbeelding</string>
    <string name="no_tests_actives">Er zijn momenteel geen tests beschikbaar.</string>
    <string name="error_occurred">Er is een fout opgetreden</string>
    <string name="quit_test_contentDescription">Test verwijderen</string>
    <string name="pref_notifications_title">Schakel berichtmeldingen in</string>
    <string name="pref_config_title">Wijzig invoeropties</string>
    <string name="pref_about_title">Over</string>
    <string name="accept_notification">Begrepen</string>
    <string name="cognimobile_description">Cognimobile maakt deel uit van Cognimobile Platform, een End-Of-Degree-project ontwikkeld door Guillermo Bueno Vargas aan de Universiteit van Granada. Het doel van dit project is om de compilatie van contextuele informatie van patiënten te vergemakkelijken en het mogelijk te maken om cognitieve tests digitaal af te nemen.</string>
    <string name="test_completed">" U heeft de test voltooid. Goed gedaan!"</string>
    <string name="thirdPartyElements">" Dit project zou nooit mogelijk zijn geweest zonder de volgende elementen: Copyright 2013 AWARE-framework Gelicentieerd onder de Apache-licentie, versie 2.0 (de \"Licentie\"); u mag dit bestand alleen gebruiken in overeenstemming met de licentie. U kunt een kopie van de licentie verkrijgen op http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0. Tenzij vereist door de toepasselijke wetgeving of schriftelijk overeengekomen, wordt software die wordt verspreid onder de licentie gedistribueerd op een \"AS IS\" -BASIS, ZONDER ENIGE GARANTIE OF VOORWAARDEN, expliciet of impliciet. Zie de licentie voor de specifieke taal die toestemmingen en beperkingen onder de licentie bepaalt. Copyright 2020 Lottie in licentie gegeven onder de Apache-licentie, versie 2.0 (de \"Licentie\"); u mag dit bestand alleen gebruiken in overeenstemming met de licentie. U kunt een kopie van de licentie verkrijgen op http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0. Tenzij vereist door de toepasselijke wetgeving of schriftelijk overeengekomen, wordt software die wordt verspreid onder de licentie gedistribueerd op een \"AS IS\" -BASIS, ZONDER ENIGE GARANTIE OF VOORWAARDEN, expliciet of impliciet. Zie de licentie voor de specifieke taal die toestemmingen en beperkingen onder de licentie bepaalt. Android-informatiepagina De MIT-licentie (MIT) Copyright © 2016 Mehdi Sakout Toestemming wordt hierbij gratis verleend aan eenieder die een kopie van deze software en bijbehorende documentatiebestanden (de \"Software\") verkrijgt, om zonder beperking in de Software te handelen , inclusief maar niet beperkt tot de rechten om kopieën van de Software te gebruiken, te kopiëren, te wijzigen, samen te voegen, te publiceren, te distribueren, in sublicentie te geven en / of te verkopen, en om personen aan wie de Software is verstrekt toe te staan ​​dit te doen, onder de volgende voorwaarden: De bovenstaande copyrightkennisgeving en deze toestemmingsverklaring zullen in alle kopieën of substantiële delen van de Software worden opgenomen. DE SOFTWARE WORDT GELEVERD \"IN DE HUIDIGE STAAT\", ZONDER ENIGE GARANTIE, EXPLICIET OF IMPLICIET, MET INBEGRIP VAN MAAR NIET BEPERKT TOT DE GARANTIES VAN VERKOOPBAARHEID, GESCHIKTHEID VOOR EEN BEPAALD DOEL EN NIET-INBREUK. IN GEEN GEVAL ZULLEN DE AUTEURS OF AUTEURSRECHTHOUDERS AANSPRAKELIJK ZIJN VOOR ENIGE CLAIM, SCHADE OF ANDERE AANSPRAKELIJKHEID, ONGEACHT IN EEN CONTRACT, ONRECHTMATIGE OF ANDERSZINS, VOORTVLOEIEND UIT, UIT OF IN VERBAND MET DE SOFTWARE OF SOFTWARE. WordPress voor Android, genomen als inspiratie voor knoppen. is een Open Source-project dat wordt gedekt door de GNU General Public License versie 2. Opmerking: code in de libs / directory komt van externe bibliotheken, die mogelijk gedekt zijn door een andere licentie die compatibel is met de GPLv2. Animaties auteurs van LottieFiles.com: - Shivsagar - Jonas Alvarson - Pratyush das"</string>
    <string name="click_back">" Klik nogmaals op TERUG om af te sluiten"</string>
    <string name="click_done">KLICK!</string>
    <string name="provide_data">" VERSTREK GEGEVENS"</string>
    <string name="loading">" Bezig met laden …"</string>
    <string name="language_instructions_2">Nu ga ik u een andere zin voorlezen. Zeg deze na, precieszoals ik hem heb gezegd.</string>
    <string name="memory_instructions_2">Ik ga dezelfde lijst een tweede keer voorlezen. Probeer zo veel mogelijk woorden te onthouden envertel ze me, ook de woorden die u de eerste keer hebt opgenoemd.</string>
    <string name="memory_instructions_last">Ik zal u aan het eind vandeze test opnieuw vragen welke woorden u zich nog weet te herinneren.</string>
    <string name="pref_logout_title">Uitloggen</string>
    <string name="pref_change_server_title">Wijzig server</string>
    <string name="send_again">VERSTUREN</string>
</resources>